我呀爺屋企比人種票！！！

親身經歷 我呀爺住緊公屋 今日幫佢汁屋時見到有一封中移動話有個住戶冇交電話費，但條友我成家都唔識。跟著搵到一封選民登記嘅確認信，同一個名，重要大陸名拼音 我呀爺一直以為寄錯。 屋企傾過之後，決定過左7月2號會寄信DQ左佢。

大家如果有老人家自己住嘅話，一定要睇一睇，不過唔好即時DQ佢，過左7月2號，等佢DQ左冇得再登記！

唔知做法啱唔啱，但重點係大家要花時間睇一睇！

推呀

幫手推推唔該

推

pish

只是好奇，點解要等到72，而家DQ佢 ，對方都唔夠時間再登記啦？

記者朋友

DQ再報ICAC

最主要係我唔知會唔會有方法登記到（7月2號前），7月2號之後搞應該安全啲 如果有更好方請指點，真係想DQ曬班大陸狗。

7月2日之後先dq佢咪重選到今次區議會囉應該
選民登記冊應該係計7月2日

有冇高人指點

push